plan緊去日本，求地點推介

想八九月去日本
有冇咩冷門啲又唔太響下嘅地點可以推介
Thxx

響17，響得黎，又多人識，又飲得！你老味響同鄉都未分到學人出post！

你有plan過咩

Erh打錯字啫
使唔使咁惡
我打筆畫揀到響

我問緊有咩地點推介喎
唔係叫你俾五日行程俾我

四國, 中國

東北
青森 福島 宮城

日本海

你去過九州邊度
有邊好玩/特別thx

day1 富良野薰衣草 + 小樽三角市場
day2 銀山溫泉
day3 東京迪士尼
day4 河口湖
day5 環球影城

可唔可以推介吓有咩好玩
例如邊個城市一定要去嘅
Thx

唔敢去住

廣島 四國

有冇人去過金澤
可唔可以講吓值唔值得去

我唔係想食殘廢餐呀巴打
但都多謝你有心

Thx

四國: 鳴門漩渦, 四萬十川, 小豆島

樓主既plan=開post

感激 我再Google

想搵個大概方向啫

樓主係等人幫佢 plan 去日本。

等緊樓主開美食推介
必買推介

竟然有人幫伸手黨